如果你俾人搶野, 打劫, 仲報唔報警?

會唔會報左警仲危險?
因為9拉

推

Push